[I/A] Wallprime 痴撚線計數Game

係日本AppStore 見到，看似好撚白痴，就咁乘埋啲數字，簡單啲講就係factorize 個數字，以下例子：2x2x3

然後手痕去玩insane，屌你老母

暫時本人紀錄

同你玩扭計骰一樣 唔知方法同原理根本唔好玩